請巴絲謹慎考慮進攻策略 ( MK 賊館)

請巴絲謹慎考慮進攻策略 ( MK 賊館), 係那個位出招, 完全無優勢, 另外唔好將所有野一次過丟晒出街. 最少要分兩批, 要預埋班賊會鳩衝. 佢一鳩衝, 你再出招, 命中機率就好高. 但呢招十分危險, 差不多接近埋身肉搏. 一唔小心, 亦好容易 KO 到自己手足
2男1女被捉. 心都傷埋

push

首先要表揚巴絲的勇氣, 不過作戰要有勇有謀

賊係2樓平台, 渣定支槍, 巴絲一向前行丟彈就射Q佢地.
攻擊那個位. 不知道有什麼作用. 得鐵馬 & 地鐵出口. 就算丟中左, 都只係燒鐵馬 或 燒石屎

同埋巴絲擺陣方式, 似乎無預計 D 賊會鳩衝, 所以好大機會走唔切. 當晚最少捉左4男1女

純粹討論戰略, 每一位巴絲都好重要